對上一次搭飛機無delay係幾時

點解每次都delay

幾分鐘算唔算delay?

上一次6月去冇delay

2/7/2018 澳洲搭澳航返香港

6月8 一粒鐘

八個鐘前

係香港先咁
日本國內大阪去東京無delay
東京去sf無delay
Sf返香港都無delay

次次搭都冇delay

YVR-HKG
delay 兩粒鐘

今日咁大雨⋯正常啊